［Super Court]如果曾志偉做法官......

會有咩名句？

本席宣判..........

被告無罪，打和

我又唔想你輸 又想佢贏
今次打和啦